一人一個啲人考完車必講既說話

實見到啲人話：
從此道路上又多份危險

答佢既人又會必講：
你邊日渣車。我唔出街

輕鬆

我自己都唔敢相信

陪我出去睇車

（考邊區）1 take pass
輕鬆
準備好做公路炸彈

公路炸彈係咪每個pass左都會講

合埋眼都pass啦

大家小心睇車
馬路如虎口

車牌要去邊攞架?

一年前 校長條八婆踢左我出校

咁撚勁？

我要買GTR